<resources>
    <string name="app_name">easysobuy</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>
    <string name="home">主页</string>
    <string name="drawer_open">打开</string>
    <string name="drawer_close">关闭</string>
    <string name="search_hint">Search</string>
    <string name="settings">Settings</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">

        "\u0020德国几大塑料协会集体亮相K展展前发布会，在发布会第一天上午的圆桌讨论环节，德国塑料加工商协会(GKV)的执行董事Oliver Möllenstädt博士分享了过去十年塑料加工行业的变化，及驱动塑料加工业进一步发展的动力。\n\n"


        <b>"新兴市场的份额正在提升\n\n"</b>

        "\u0020在过去十年中，全球塑料加工业有一个特征，那就是生产格局的改变。亚洲新兴市场，特别是中国，显著提升了他们在全球的销售占比。其中非常重要的原因是亚洲新兴市场的产能急剧扩张，同期欧盟经济则比较缺乏活力。与欧盟不同，美国、日本和德国在全球竞争中基本保持了他们的份额。由于德国塑料加工业有很强的出口导向，德国塑料加工商在很大程度上并未受到其他欧洲国家的负面影响。\n\n"

        <b>"全球经济增长和新的应用领域驱动塑料应用增长\n\n"</b>

        "\u0020未来几年，专家预计市场对塑料产品的需求将继续增长。一方面，塑料加工业从经济增长中获益，另一方面，塑料也在积极拓展新的应用领域，复合材料的开发也提上日程。尽管中国经济增长速率有所下降，但专家预计未来10年亚洲塑料加工业还将保持10的年均增长率，这一数字比欧洲和美洲塑料加工业的预期增长率要高2%-3%。\n"
        "在德国，市场对塑料产品的需求和几个关键行业的发展息息相关，如汽车、食品行业、建筑行业、机械工程和电子行业，在对欧洲其他国家的直接出口方面，特别是对非欧盟地区的出口，技术塑料产品被用于诸多机械和运输设备等出口产品部件的核心零件，包装产品和塑料包装也是如此。德国塑料产品制造商和欧洲以外的其他塑料产品制造商之间，特别是来自亚洲的塑料制造商，在最近几年中竞争显著激烈。\n\n"

        <b>"塑料加工行业的产能扩张主要在亚洲\n\n"</b>

        "\u0020\u0020以加工塑料产品的数量而言，中国已取代欧盟成为世界上最重要的塑料加工产品产地。相比欧盟许多国家，中国远未受到全球经济和金融危机的影响。逐步产业化、建筑领域的强劲增长和私人消费造就了中国塑料加工工业的巨大增长。\n"
        "未来几年，全球对塑料产品的需求将持续增长。明显的塑料加工产能扩张将发生在未来几年的亚洲，其次是南美，由于现存的结构问题，欧洲和日本的塑料加工业产能预计也会发生一些增长。结果是欧盟和日本正在丧失他们在全球的生产占比，而其他地区，特别是亚洲新兴市场将从比较高速的经济增长中受益。靠近客户就近生产的趋势加强了这种发展。此外，新增的塑料加工产能也将发生在有利于获取原料的地区，比如海湾地区。\n\n"

         <b>"哪些技术趋势正在改变塑料技术？\n\n"</b>

        "\u0020\u0020许多技术趋势决定了塑料行业的发展，其中最重要的技术趋势如下：\n"
        "\u0020\u0020轻量化：由塑料和复合材料制成的轻量化部件和材料节省产品迎来了需求的上涨，其中，汽车和飞机中使用的塑料部件减少了对环境的影响。\n"

        "\u0020\u0020资源效率：在许多国家，社会的可持续发展正推动着循环经济的发展，人们要求塑料加工商在设计产品时就要考虑循环经济。\n"

        "\u0020\u0020增材制造：增材制造(3D打印)在许多领域成为传统塑料加工技术的补充，在原型制造、大批量生产、备件供应，甚至小批量制造领域，增材制造皆能进行灵活的生产。\n"

        "\u0020\u0020产业数字化：数字化在现代塑料加工业的发展中持续深化，有了数字化技术，塑料加工流程变得更加透明，更具柔性，生产自动化的潜力也被进一步放大。\n"



    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
